// 7. Algoritmos (Test ID: 7)
export const algorithmQuestions = [
  {
    id: 1,
    type: "multiple-choice",
    difficulty: "Básico",
    language: "Algoritmos",
    points: "5 pts",
    question: "¿Cuál es el caso promedio de búsqueda en una lista ordenada?",
    options: ["O(1)", "O(log n)", "O(n)", "O(n log n)"],
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    id: 2,
    type: "true-false",
    difficulty: "Básico",
    language: "Algoritmos",
    points: "5 pts",
    question: "Un algoritmo eficiente siempre tiene la menor complejidad.",
    options: ["Verdadero", "Falso"],
    correctAnswer: 0,
  },
  {
    id: 3,
    type: "multiple-choice",
    difficulty: "Básico",
    language: "Algoritmos",
    points: "5 pts",
    question: "¿Cuál algoritmo es más eficiente para ordenar muchos datos?",
    options: ["Bubble Sort", "Selection Sort", "Quick Sort", "Insertion Sort"],
    correctAnswer: 2,
  },
  {
    id: 4,
    type: "true-false",
    difficulty: "Básico",
    language: "Algoritmos",
    points: "5 pts",
    question: "La recursividad puede reemplazar ciclos iterativos.",
    options: ["Verdadero", "Falso"],
    correctAnswer: 0,
  },
  {
    id: 5,
    type: "multiple-choice",
    difficulty: "Básico",
    language: "Algoritmos",
    points: "5 pts",
    question: "¿Qué estructura se usa para aplicar BFS?",
    options: ["Stack", "Queue", "Array", "Tree"],
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    id: 6,
    type: "multiple-choice",
    difficulty: "Básico",
    language: "Algoritmos",
    points: "5 pts",
    question: "¿Cuál es la complejidad de búsqueda binaria?",
    options: ["O(n)", "O(log n)", "O(1)", "O(n^2)"],
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    id: 7,
    type: "true-false",
    difficulty: "Básico",
    language: "Algoritmos",
    points: "5 pts",
    question: "DFS visita primero los nodos hijos más profundos.",
    options: ["Verdadero", "Falso"],
    correctAnswer: 0,
  },
  {
    id: 8,
    type: "multiple-choice",
    difficulty: "Básico",
    language: "Algoritmos",
    points: "5 pts",
    question: "¿Qué algoritmo encuentra el camino más corto?",
    options: ["DFS", "Dijkstra", "Greedy", "BFS"],
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    id: 9,
    type: "true-false",
    difficulty: "Básico",
    language: "Algoritmos",
    points: "5 pts",
    question: "Un algoritmo con O(n^2) es mejor que uno con O(n log n).",
    options: ["Verdadero", "Falso"],
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    id: 10,
    type: "multiple-choice",
    difficulty: "Básico",
    language: "Algoritmos",
    points: "5 pts",
    question: "¿Qué técnica divide un problema en subproblemas?",
    options: ["Fuerza bruta", "Divide y vencerás", "Heurística", "Greedy"],
    correctAnswer: 1,
  },
];